一人一件一起身知道既大消息 但聽完唔關自己事就繼續訓覺

雷曼

淫照
嗰時仲係小學雞

911

四川地震

MJ

夜晚黎喎唔係朝早

可能佢夜晚先起身

MH370失蹤
嗰陣好似係準備考DSE

屋企比人爆格

個屎眼狂流血

沙中線爛尾

咁樣都唔關自己事

咁都仲訓得落?

星期日掛8號

想象下佢爬起身見到間屋啲野比人摷到亂晒龍，門都閂唔埋，然後露出一副「哦？偷晒拿？算啦。」咁既表情然後訓返落去

唉屌

好豁達

馬總統看手錶

特朗普

咁大件事都唔關你事?

3號 人人都無咩感覺啦

聽日又要早起

唔畀人哋住美加